［扮工好悶］返緊工又冇野做既入黎吹下水（126）

126喇

原來無腹肌相
手臂找住數先
六舊腹肌個個同我出黎

LM sleeping dog

最鐘意睇男人手臂

齊齊事業線

邊個叫我

Btw Jed thanks

是咪田徑撚

各位早晨

落大雨，早啲出門呀

早

就天光果陣大雨到嚇醒左
即刻gut起身搞搞隻窗

仆街啦，火車又開到咁細冷氣，係火車都可以出汗

瞓緊時半睡半醒知道行雷

早晨

好肚餓呀

五香肉丁面

早呀！

好眼訓呀....... 爭D遲到!

丁面好定蕃茄通好

丁面

有時轉下口味好~

茄通

【星島日報報道】江蘇江陰市前天發生一宗悲劇，女司機因錯把油門當煞車，一家七口墜入河中，只有夫婦二人獲救，四女一子均喪生，最大的孩子十七歲，最小的只有七歲。

女人又揸車

[係咪堅?] 蘋果業績勝預期 新iPhone下月推

有冇伏 ? 幾銀 ?

買啦 最平model 64gb起跳5988

唔是要一萬蚊咩

5988 都可以接受

人人愛鳩up

訓覺既時候就行雷落大雨。返工就風平浪靜

有人搵我？

女仔可以點樣操到隻手臂咁樣

冇呀你返地盤啦

你想返工時落大雨?

我都睇到r曬頭

晨早流流射隻鑊俾秘書先

你訓醒未呀露西

佢好似係仔

我以為係佢想操

5988 咁平 加400 食包煙都無咗啦

而家係 iphone 幾呀 ?
有咩新野玩呀 ?

個同事做錯野, 等我收返堆幾個星期先拎出來講先

點解唔即時講

係咪得我睇唔明

佢閪囉 等大獲D先講

surprise ~~~~~~

等我幫下你~

講完一次再犯，再講佢會大獲啲

屌~ 落雨真係唔好嗌炒蛋~

怕唔怕有波唔入過幾星期連你都爆埋

秘書有冇黑絲架 ?

我估會改名
The New IPhone / iPhone Pro

其實都係得個全屏 ,面型解鎖（surface pro果種，夜晚都解到）加AR 玩，係睇佢會將指紋整做聲納（類似小米果種）定sony power制 指紋.

所有部件/技術都已經有，加上成條supply chain都自己管，上到一萬蚊部電話仲唔係鳩up?

我每日都講, 佢次次都閪哂面咁話我, 我今次唔講

而家講, 佢改到, 隔幾個星期先講, 佢改唔到

球證見你地私片會唔會罰埋你

應該過左兩代IPHONE就可以收皮

宜家啲人咁恐怖既
早餐都未食完就有獲要食

隻左手好撚痛 係撚咁搬上搬落

我食緊粢飯

比著我都叫果粉，我都唔會買啦
當你上到所謂
The best iPhone we’ve ever made. 2K Mon ,4gb ram
咁又點

添廚師不停將啲product界線愈扯愈埋，冇左史提芬工作多果種marketing頭腦，每條線獨立得黎又環環相扣。

我唔驚 咪話 我同佢講過好多次架喇, 有時真係未必睇到

係呀，最好黑雨

佢係近似秘書職責既人 即係串過馬撚的方加Ada

我就係問梗女仔可以點樣操到好似佢咁

基本上apple所有tech都係慢安卓手G一個gen
me已經準備好轉會投安卓一票

遲早都要脫的坑

冇錯呀 哈姆太郎

難d wor
女仔要有visible ge 肌肉好似都幾難
有線條就簡單d

佢未來兩代唔爆D好突破性既野出黎應該就收皮啦, 賣BRAND都賣唔到咁多代啦
尤其佢design上慢慢接近緊an機其實

減體脂比？
減到對波都冇埋

但安卓好似好撚多野可以自己set
睇到我頭都痕

我入柒加 都係因為用開 ios加 評分唔錯,諗住可以用兩三年

你普通咁用其實都無野好SET

咪係lo
女仔肥咗再減肥真係好危險

Root機 flash rom

我上年曾經諗過轉IPHONE, 但爆左部PIXEL出黎後就

又真係幾kum用ge

點解IT狗多數都係An狗

香港冇行，過唔到自己果關

唔係呀, 我好多同事都係IP

呢個真係睇完都唔知佢up乜

上網定lol

工程師

我撈左一陣邊個史提芬工作多

其實都唔會刷機架啦 普普通通咁用咪算

基本上都好滿意啦, D電好夠用, 用左差唔多一年, 都仲係幾順
同埋我都有D係為左佢無限google photo storage

地盤佬個個都ip,default ringtone

以前三叔個D咪要刷, 而家其實好少人刷啦, xda個到都少左好多人

仲要Android好似就咁一件配件都好多制式
ram又分幾種
mon又分幾種
cpu? 分！
rom又分埋一份
睇到我
然後又要check下佢dac如何 鏡頭同cmos又如何

其實而家都無限 不過質素低啲

呢樣係我唔買 iphone 嘅主因

btw, thanks for information

呢樣真 仲要大mon

本身都諗住pixel2算 唔洗諗
但見佢又取消冇3.5MM
即刻收皮

揀老公咁

壓左先無限, PIXEL係raw無限

用番iphone

無左3.5我都接受唔到

你正聚腳在3C台內。

你做地盤?

所以我用番6s+

不了
冇3.5MM
全熒幕又67咁
冇用ge意欲

鏡頭得3部好揀咋
U11 S8 PIXEL

安卓個 os 始終都係麻麻地~

無腦用iPhone

frameware就睇廠商姐
行android本身其實幾好

***不了
u11 pixel2冇3.5mm
不了

sony ui柒 不了

我講舊個部

又黎

唔搞佢就無野

以前都係既, 而家黎講我覺得就咁WHATSAPP上網, 即係廢老MODE咁用, IP同AN根本差唔多

你班男人一講呢d就雞啄唔斷

htc11唔唔可以比翻3.5mm我
唔想買huawei/lg

LG

咁你買LG啦

你都可以講架

而家啲機部部吹到咁勁咪又係廢老mode

女仔有見到嘅肌肉有啲難睇喎

今日肌肉仲痛緊
但某啲部位痛少咗

買huawei我真係買ip算

我驚差差下電爆炸

會俾人發現我冇乜內涵 不了

唔怕啦其實大家都知, 無出聲姐

歪牙
歧視大陸牌子

利申 me2
通常大陸野係靚+性價比高
但壞得好快

咁你仲買

有d野寧俾人知莫俾人見

我無實質研究到, 但鳩估 android os 係行完 app , release memory 個啲做得好差~ cf ios

又蝦老姆

肯定有BACKDOOR既野你都用

咁講女人揸車喇~

老姆我地自私傾啦不如

哦, 係呀, 食好多RAM
但主要D APPS寫得柒
事關佢D APPS寫出黎好難對應咁多機種+AN VERSION

好傷心 我出去上班台自己開多個post算

用用下sd曬d信用卡資料翻big6

y arrrr

係出面等你呀

個POST無人應好柒架WO… 唔好啦

女人搭火車

［扮工好過癮］返緊工又冇乜內涵既入黎吹下水（1）

An機海黎

搞到 an 狗成日撞 apps , reboot 機~

但黎緊有nokia同moto
聽聞都唔錯

講貓貓~~~

所以一定做咩都唔會排女人後面

Nokia都值得期待既 moto賣左俾Lenovo

試過用淨係禁機既櫃員機
冇過數既功能 諗住排女人後面都冇死
我屌你呀仲耐過隔離

丫我突然間諗起我去老麥既經歷
A隊 - 多年輕人但最長
B隊 - 混雜左幾個家長, 短d
C隊 - 全部都係廢老, 最短

你揀排邊條隊

dum d港女去日本學下咩黎禮

接鳩人~

我公司都有d猛鳩
其實朝朝我都塞住隻耳仔扮唔同佢地講野, 佢地真係太煩

利申八達通分開放

一定係揀後生

仆街拎錢真係要排無其他功能個D

唔食垃圾~

same
你排撚完而家仲要等執餐等到2046

我排左B 後生隊實在太多人

啲廢老會問有乜食嫁
要人介紹嫁屌

睇戲遇無家教小朋友不斷發問 勸阻不果辣㷫全戲院
[url]
[/url]

想講呢個post但你地講完3C先

利申準備年尾學車

禁唔到入去既

其實差唔多, 睇下A隊長到咩程度
B隊其實都無咩野, D家長去到都係就咁買

屌仲要十個廢老九個係毫子黨, 倒哂成個散銀包d錢出來數數數

最憎人睇戲講野！

琴日放工搭車
排係個廢老後面 然後有2個廢老frd子上黎打9我尖
跟住廢老一號冇啦啦拍我博頭話我排錯隊
我個下已經興過火屎
屌你老母 hi曬d老人錘落我身上
我立即除耳機 開火 屌佢全家
me:
廢老:
廢老: 你排錯隊wor 你想坐個架車係隔離
me: 屌你老母 你打尖就咪咁撚多爹啦 八婆
廢老: 咩打尖啊?
me: 你拉2個人上黎一齊企仲唔係打尖? 排隊都唔撚識就lan翻屋企咪撚出街啦
有冇撚腦架 阿婆

通常前面果條友拎住個case / 袋係到磨來磨去我就會開始 "接" 鳩佢, 你老尾唔識搭車咪撚入閘啦

我又幫你~

我驚我會變公路炸彈

嘩糖糖咁惡

利申準女車神

勇武糖糖

估下要幾多take先得？

糖兒

我成日入戲院睇卡通片既
屌你卡通片都要問既細路返屋企買碟睇啦

女司機

not nice

歡迎下注

他續指，其後場內一名觀眾按捺不住，「我隔籬位兄台，佢爆啦，忍唔到啦，佢居然轉身，答個小朋友一句…大聲一句 ……『 你可唔可以靜啲呢』……當下，個戲院嘅氣氛真係靜咗十秒…………天呀，呢位兄台，佢做咗全場嘅十秒英雄呀。」

但情況似乎未有改善，網民指，「 好可惜嘅，呢位小朋友，老豆，阿媽，原來都係聾嘅，人哋用曬中氣講呢句句子，佢居然，唔識解 呢句句子，唔知咩野叫靜，如是者佢哋又繼續咁落去…老豆老豆…… 老豆老豆……加埋啲膠袋聲呀，薯片聲呀，真喺仲立體聲過啲炸彈聲。」

中文咁差都可以撰文

睇完, 個發文者自己最後都無出聲喎

1take

啲人當正戲院係自己屋企真係好撚on9
你入得場就尊重下其他觀眾啦 無人想聽你討論呀
要討論買DVD 係屋企睇啦屌

借架GTR黎撚番轉得唔得先

咁點, D阿婆應該當聽唔到唔理你

講得好啊屌
利申 有人嘈我會即刻企起身屌佢全家

所以多數都唔會睇細路鐘意個啲 好煩

車唔可以亂借架

我屋企樓下個西鐵站, 好多阿婆係到搶免費報紙, 或者伸手問途人拎
有次我同隻囝散完步, 特登行上西鐵站條天橋,扔包住阿囝D便便既報紙
有個阿婆真係走去垃圾桶執……

自此我朝朝都會拎D包住屎既報紙走去西鐵果邊扔

A仔係咪都會咁屌佢

以前搭過海巴士, 我上車時係會撞開D打尖廢老

好撚狗

咪係度妹下妹下
好撚嘔心 呢d廢老真係 完全係浪費緊地球資源

G持

朗屏啊?

最撚on9係開左場係度聽whatsapp錄音
啲人真係痴線
戲院應該實行強制熄電話政策 由熄燈果刻開始 直到出roller

我都係
用力一車批爭
落地鐵就弓起個博頭一野亨落去
屌你老母

以前搭118返工, D廢老最興企係車頭旁邊唔排隊
之後D人開始上車時, 咁有好多人見太逼/無位坐就會等下一架, 之後D廢老就會開始打尖, 行到上車頭扮上唔到車之後順勢企係車頭當自己有排隊, 我通常上車時會撞撚開佢地當睇唔到

樓下戲院就收唔到電話既
德政呀

打rugby 同埋唔識先落後上個啲都照撞

大家都好勇武

me睇心情
如果個日執到自己是是正正就算數 唔想hi到佢地陣味上身
但如果個日係返工返學

你朝早試下搭過海巴士, 就會發覺其實有一半人都係咁
唔會鬧佢地打尖, 係索性撞鳩佢地

撞到佢地仆街陷家鏟

唔係呀, 大西北囉, 果幾個站都好多阿婆搶報紙

屯門

係條路到見到d廢老龜速咁行仲要企正中間會開聲屌/一野撞落去
沖田司令 阻撚住曬

如果果日有帶飯盒, 我會用個袋撞開佢地
我諗玻璃盒都幾痛下

IP都唔洗check

起我底做咩, 想過來食飯嗎

呢D搭火車成日都有啦, 尤其你總站落車, D人爭位坐一開門就衝上黎, 我一定係撞鳩佢地

我搭西鐵都係衝鋒21

朗屏都是大西北啊

見到佢地妹下妹下咁樣真係好撚爽

仆街啦我有時都唔知佢地做乜朝朝晨咁早搭巴士過海

瀨那係用惡魔四次元跑法避開曬佢地架

班$2 閪係咁, 無野做都要迫巴士過海

覺得阻住人地返工個種感覺好爽

用2蚊搭幾個站去飲茶

2蚊

過海喎, 特登過海飲茶, 仲要明知係好撚多人逼到仆街

火車真係要同佢地玩
唔玩真係冇位坐
企到返粉嶺真係唔得佢死

好感動 搵到咁多志同道合ge朋友
平日咁樣做會比frd子話我或者叫我算啦
雖然我通常都係話 算咩算 然後fing開佢地隻手繼續開火

我間唔中會係MK搭去紅磡坐返去

咁帶住戰車既廢老廢支又應該點對抗

2蚊嘛
反正一定有人讓既

上次個傻9frd
係咁講 算啦算啦
然後從羅湖企翻紅磡

倒頭車是必須的
on9啲人係旺角叫你讓
讓你老味呀廢老咁多時間唔識倒頭車呀

唔知點解火車真係難搶位過西鐵

咁講啦其實我撞開左佢地, 後面總有人會俾佢打尖上車
不過根本成件事係攞苦黎辛

一野踢開佢個行李箱
然後講 你車到我wor 小姐
千奇唔好屈服講支那話
一定要堅持 speak燕england or講廣東話屌撚死佢地

對鞋夠硬既就踢開佢

臨閂門一腳踢佢架車落車 (地鐵)
巴士咪唔好比佢過, 話之佢發爛JA

講都廢鳩事啦

佢地2蚊搭車, 我是唔會讓的
本身已經唔公平

林善留名學野

由班廢老企到落車

之前搭火車試過坐2人位
2個大陸哩塞埋落黎
姐係3個人坐2個位
前面放一大堆gip係度
逼到火都黎
屌撚到佢地唔敢坐

其實我地比正價車費, 應該係優先有得坐果班
比你$2有得搭車仲想點?

勇武

上次坐火車有個大陸婆坐我隔離, 佢坐坐下係袋拎包龍眼出黎食, 點知一拎時跌晒落地, 佢起身執時俾個廢老坐左個位, 之後佢地屌黎屌去

日日收工都同班廢老大戰
有時落雨佢地成把遮對埋黎我會一野cum落佢隻手到

笑死

睇你地講笑死我

我坐先唔係我讓佢地嘛?
點講都講唔通啦

班老屎忽：放工去北區醫院睇醫生先 上次跌傷冇事都俾十幾日假

通常我總站落車, 咁實有成班盲毛 (唔止廢老) 唔識得先落後上
如果果日落雨, 我就會用佢地件衫來抹乾我把遮~~
我試過抹左落個ol到… 佢個袋好似係名牌來

名牌姐 出去接個客有返

OL

而家落車要撞開D人真係日常一部份
唔講仲以為去左韓國

有咩慘得過 每次抹返落自己到
拎隻手吊住都HI返落自己到

廢老比人狂插, 插唔到咀~

好撚型啊
抵死啦
小小禮貌都唔識ge人真係睇撚佢死

撕爛佢條黑絲

佢接客會蝕埋d condom錢

你2蚊搭車時先再扮老啦

我諗唔到韓國同大陸有乜分別

依家香港都冇乜分別

兩個地方都唔想去
但老老實實, 大陸有D景點真係好靚, 間唔中都會諗下不如去
但韓國從來都無諗過去

融合呀

60歲可以用2蚊搭車 ?

爸爸你有排都未去到廢老喎

如果要揀… 不如去日本

65呀爸爸

咩叫不如
根本唔需要考慮囉OK?

其實都係
雲南四川西藏敦煌呢堆出名ge係值得去

咩有排~ 時間過得好快架~~
呢排興 5x 歲走去自殺~

咪就係
韓國真係得d傻西港女先去

搞錯呀~

屌

猛鳩兄~~~~~~~

鬥慘大會

呢排唔係興非禮完自殺咩

你有排都未呀

但係d人話日本d大城市呢, 好多日本人都開始對港蝗閪面, 但上次去又唔覺…都仲係好NICE

其實北區定大西北返工耐d

大西北車都上唔到

一般般, 藥妝個D都真係會西你面, 不過睇下個STAFF係留學生定真日本人
其他餐廳個D通常都仲幾NICE

你有禮貌 尊重當地文化 唔好做d失禮野
基本上冇人會理你
屌你老母係條街/MALL到大聲講大聲笑 驚死人地唔知你係遊客
唔比人打柒你咪算你好彩

其實來回3個鐘都未算太耐, 但問題係呢3個鐘過程好辛苦, 人多又迫呀

我無行藥妝, 通常都係行下近郊 / 神社咁
我上次去, 咁岩幫個日本妹妹侍應做翻譯, 之後佢全程勁好笑容, 又同我傾計

識日文

如果有架妹同我傾計我都會好有禮貌架

星期六要返會展
諗住坐一個鐘廢鐵

con ni 芝蛙
哇da c哇 hong kong 賤des

係咪咁就ok

淨係識好簡單既句子同單字… 講多幾句都唔識答果d

金鐘轉車

ok ar之後咪deadair

星期6返12點好啲既
但星期1就返9點呀哈哈哈哈哈哈哈

粉嶺無巴士出中環架咩

yas...zz

半個鐘一班又耐過地鐵呀
返工時間唔識預

咁你去日本會唔會狂食雪糕

我有呀

試過要8點返會展, 我6點幾要去搭巴士

你有乜鳩呀

應該同一架 但我個面要兜好耐

由紅磡行去九龍城，再由九龍城行去樂富

會呀! 你又知既
我諗我日日都食2~3條雪糕, 之後又係咁飲牛奶

行咗成個鐘

點樣用日文講
今晚bok yeah 夜唔夜啊

巴士去灣仔囉

濕哂未

好撚攰

試過番九點會展 迫地鐵真係人都癲撚埋
仲早過平時番工

用body language

d留言

九龍塘 金鐘

呢頭講完去韓國好on9
我老母打來：阿女呀, 我book左3日2夜韓國團呀

定真係搭巴士算數

3日2夜玩乜鳩

3日2夜
去做D咩

咁樣行法一朝早就行左差唔多10,000步

做乜咁不智 明明有車

DAY 1 香港 > 釜山 > 海東龍宮寺 > 海雲臺海水浴場 >
【2005年亞太經濟合作會議(APEC)會議場】世峰樓 >
冬柏公園 > 釜山SKY WALK觀望臺 「註1」

DAY2 松島天空步道「註2」 > 人蔘專賣廳> 韓國品牌化妝品城 > 甘川文化村 > 西面購物區 > 富平罐頭夜市

DAY 3 韓流保健護肝寶店 > 札嘎其海鮮市場 >
釜山國際電影PIFF廣場 > 光復洞時裝美食街 >
釜山 > 香港

行下健康啲

購物團

鴨仔團

西面購物區係點, 入面個個西面?

個次係小巴跌左銀包 由黃大仙行返黃埔 已經投哂降

呢個團要幾錢

閪面購物區
不過佢地次次去旅行都係跟團, 係咁上下啦 但個團都幾貴

泡菜唔購物仲有咩好做

其實時間差唔多 係有位坐同埋無咁逼 自己預時間搭車啦

西面 seomyeon

早啲出門搭巴士你仲可以訓下

屌原來973唔經我個面
得架673出中環

我都想知，自己去可能平啲自由啲

半個鐘一架

晒氣啦同老母去旅行1000000%跟團

送都唔敢用啦

去京阪奈同老母。妹。女朋友自由行，佢地玩得仲chur

就咁睇機票同酒店, 應該4000up..

搭得978不如火車

當手指套

咁總有人玩得開心, 但唔開心既例子多好撚多

其實我好驚同人去旅行, 我唔shopping, 又唔鍾意趕景點 , 同埋我唔搭廉航

原來你咁幼 i'm so sorry~

屌啦, 呢個團仲要搭廉航架???

978密啲又多位坐 係睇你肯唔肯行去火車站對面坐姐 再唔係火車再轉隧巴

agger 火車轉104咁

4000+ 廉航 三日兩夜

火車轉104有得諗

想問下, 你地去旅行, 如果有 shopping mall , 即係乜都有果啲, 咁你地要去幾多次先夠呢 ?

1次

睇下個MALL有咩囉

每晚去 ，因為我地要買宵夜零食

睇下有冇sanrio/disney store/pkm centre

當咩都有~

睇下個MALL係邊

我指如果我去旅行呀
今次我無跟佢地去

零食shopping mall買唔會貴啲咩。

因為睇A仔d遊記滿滿都是雪糕

格價

如果係正酒店附近, 我可能會晚晚去買下野食既, 遠就不必了

好近你住果度呢~

我又唔係同佢去 其實唔關事

係香港都晚晚食喇~

買野食我會便利店

係, 食到變肥佬

唔知邊忽肥既肥佬

咁咪當便利店日日去買下野食野飲

仲有靚靚日本妹店員睇

去咁多次未見過

但其實每日都有其他地方行, 應該都行到攰晒
啲女人買野係咪要買好多次架 ?

你問下呢到D女人

啲女人shopping唔識攰

其實行1次都知果到有無野岩自己買吧
近既咪當去買野食, 遠既其實我唔會特登去SHOPPING MALL

欣賞條女由頭到尾都係HEA覆, 老師完美示範咩叫做兵

我就好似係巨人國行緊街咁

好似好多外國人係便利店打工

留學生多, 但要識講日文先

血拼都有分鳩拼同真係有野想買

買個陣又左唸右唸
翻到去唸下唸下又想買多啲

EXACT7LY

咁你都有道理~ 我係預緊要去幾多次

路線A -

只係想睇下條街有咩買
行行下target左d野又想行多幾間格下價再諗下
最後行到街尾決定買又行返街頭果間
但睇返件實物其實又唔係咁鍾意冇買到
返到酒店諗諗下唔買又冇機會, 所以第2日再去一次

其實如果真係想買果樣野, 係唔會諗
如果要諗既, 即係唔係好想買

我都做過

Jetstar 不了

路線B -

今次一定要買到呢件野返去
已經上網搵晒大約價錢
今日行左好耐已經好累啦
見到頭一兩間鋪有而budget相去不遠

買

睇其他野? 不了

通常諗諗下都係唔買啦
返到去又話屌早知買啦

如果我行街 :
行到A鋪頭見有野岩買 :如果價錢接受到就 買左先... 因為我好肯定我一定唔識行返返去A鋪頭

你都係女人

我好少.....

路線A既插曲 -

都係返轉頭買啦!!
但係行極都搵唔返間鋪
係附近來來回回行左幾次
累到仆街 我究竟點解想買果樣野

我係香港都係咁
想買個尿袋, 係星際睇完再去旺電格價, 最後覺得其實都唔係好想買
返到屋企諗左陣其實都係要買, 第二日又去過

旺角都行到咁多轉
行陣就覺得抖唔到氣想死

如果同我男朋友去街, 我會叫佢記得記得 記住我行過咩鋪頭 同埋我究竟睇左D乜撚野 特別係買電子野

有咩問題快啲講~

作為男人嘅我, 要做嘅野係慫恿佢第一次好買

有冇覺得佢行行下開始面如死灰

路線C -

想買一樣野 (e.g 白色tee)
成條街只會留意有冇白色tee
一間鋪只會停留10秒 fast scan

我而家多數係咁行街法

通常啲fd都係話買啦仲諗乜鳩
但我買野都係諗諗諗諗諗諗
諗到個fd燥底先決定買唔買

發覺去旅行有野想買要果斷買 如果唔係多數之後搵唔番

有少少燥囉
我試過話想買耳機, 咁佢就帶我行星際啦, 咁佢每款都會同我介紹下, 咩呢款低音勁d, 果款d聲立體d 行哂咁多層
我：er...... 其實我要部聽到聲就得架喇… 其實頭先果d有咩分別架?
佢：.............. 咁第一間果款啦… 好多c9買, 岩你呀

搭過幾次都無乜野喎 你有咩經歷？

晒氣啦同女仔講呢d

旅行通常都係事但啦
買埋勁多唔等洗既野

佢問我有咩要求
我 : 我要聽到歌既

係啊, 我係瑞士第一日見到個貓頭鷹鐘覺得好靚好想買
最後無買到, 但全程係到諗早知買啦
到最後幾日忍唔住, 問個HOST知唔知邊到有, 最後買貴左100蚊

你其實一早叫男朋友幫你揀隻咪得, 駛乜要去到先揀
你同佢講想買隻耳機, 佢幫你揀好後一齊出去買, DONE

其實我男友而家已經醒左好多, 通常我要買咩電子野, 佢都係問我拎來做咩,同budget 幾多, 跟住佢指一款比我, 我就買

唔喺你出年都未簡完

其實我開頭諗住求其去快圖美果d 乜春鋪頭買隻耳機就得…
但佢好講究… 話要買隻d聲好d.... 不過同我行左2次佢就放棄左

依句真 要個最低要求既耳筒都揀一頭半個月

快圖美有耳機賣架
屋村電話鋪都話丫, 你會諗去快圖美

啲機又細又頂腳 坐又坐得唔舒服

有呀… 因為我屋企附近有快圖美, 有耳機買的

你屋企附近無D UP DUP電話鋪咩

我男朋友對音響呀…聽歌既野比較講究
我本身有iphone 耳機既, 咁有一邊壞左, 我就聽住一邊先, 聽左半年先話買, 佢已經好頂唔順, 咪話不如買隻好d
但行左2次就放棄左

電器鋪都有啦 N年前既Nokia耳筒

你男朋友係咪叫糖er

無呀… 我屋企樓下果d商場全部都係領匯
無細鋪頭

屌
糖糖煩過女人喎

我feel到好強烈既氣

老豆係我隔離同人吹緊水 應唔應該走過去拍尻佢

糖糖港女黎

A仔

崇韓 泡菜 港女

記唔記得你坐果架咩型號 ?

Go go go

3c耳機撚同iphone耳機港女真係天作之合黎

A仔好波

佢男朋友應該都係叫佢買呢隻

都係唔好搞佢 講緊日本 陣間又俾條數過黎

食飯先

廚房仔：上次去日本泊錯位 泊13個鐘8000羊

Gk63 其實我唔知點check

應該都係 A320 , 同我一樣

問題係我比左成3000蚊坐

$3000 坐廉航

仲拎出黎俾人笑

點解唔送隻比你呢
3 400蚊送對im50咪算

女朋友用緊呢個

其實直接拎咗男友聽緊果隻咪得囉~

講起日本便利店, 呢隻乳酸好撚正
明治牛奶都好正

唔太鍾意jestar張鬆弛的皮凳

我覺得戴頸圈呢d好怪

佢地聽完會話
下 我覺得冇乜分別wor

wireless 呢啲音色會好 ?

幾百蚊買對送比佢又亂咁dum
唔洗半年就用壞
送我原裝個堆apple耳機比佢算

咪差唔多 一樣之嘛
冇乜分別

已經skip曬你d cm

咪係~ 都係出到聲~~~

一定係有線最好ge
但呢d方便d lo
同埋cancel 3.5mm插頭係主流
所以有線耳機都好快會消失

唔相信會係主流~

我只係想搭車行路返工有D bgm咋嘛~~~~

大家都喺音癡

藍牙耳機先係主流啦
iphone cut咗之後好多android都跟機

聽啲像真度低嘅雨聲唔知會點

但其實用電話啲歌都唔係音質靚
用靚耳機咪一樣冇用

比粒膠你算

未見過android 用DAC chips ?

真係有人覺得iphone = everything

就算係iphone啊
換個sound source / 換個好推但色唔差ge耳機都有好大分別啦

你仲要dig deep呀. 唔好啦

btw, Apple 轉用Cirrus Logic DAC 唔用Wolfson DAC 個人認為真係好不智.

天水圍天晴邨晴海樓，今早8時，一名女子報警指其父持斧頭劈傷母親後，爬出單位大廳窗口，並坐在外牆簷篷危險位置

又黎斧頭幫~

你地識依啲喺專業定喺興趣？
細佬我對手機同音響咩都唔識

今朝睇咗呢個post
已經笑咗

Google前工程主管讚譽iPhone攝影、稱Android落後多年

近日他在Facebook上分享他使用iPhone 7「人像模式」拍攝的照片，其利用雙鏡頭帶來背景模糊、人像清晰的「淺景深效果」令他相當驚艷，更指出「DSLR的時代已經結束」。

我自己玩開古典音樂 加上以前非常熱衷於玩GADGET, 所以咩都有睇啲

呀哈哈哈哈哈糖糖uccu

拿, 我第一次用ip7+ 個portrait mode 都比佢嚇親.
但係DSLR 係無可取代..

我想買A7S2呀

理解唔到點解唔轉
添廚上咗位之後 iphone真係一成不變
無論係相機 機體造工設計 音質
我睇到ge只係一個商人係度食果粉老本
0 innovative底下可以玩到幾時呢
讓我們繼續看下去

驚係識canon
但sony最新個部唔是叫a7r2咩
見到sony機ge low light performance me 出水了

係s 係比人拍片用
r 比人影相

不過好都好勁..
1x k 一部...

可能佢無預我咁煩
我都係自己買D 100樓下果D耳機, 總之有聲出就得

我搭ANA都係2300…

買屌米, 誠意推介.

又平, 又襟玩, 比我放入洗衣機, 洗完都唔壞

full frame機都係呢個價
不過玩sony機好貴wor
堆鏡頭貴到癡線

99蚊個隻
對得住個價錢有突

如果係既, 佢可能會指住我個頭來罵

而家89 !

又要返工

你地傾緊耳機呀 ？
我都想買

你究竟做邊行
翻工時間咁彈性ge

強國野真係要錢唔要貨

ptxx

我已經投放左好多係Sony度...
我都係玩返菲林機算

點收費

我都想比人包
最好包足一世

算係technician
係邊度做就唔講啦，講左會自爆

計服務
不過你比幾多我都係做咁多

佢貼上FB咪差唔多囉

用緊A7ii
得一支sony鏡

好撚rich

ISO3200

ISO6400

係OK既, 雖然有執過

唔洗抹noise已經好舒服啦

你唔係NIKON撚咩?

係啊, A7ii細部D用黎旅行時snap

有米仔.

咁唔係既, 唔係追器材既話呢D一用就用3, 5, 7年
我都無諗過再換上去

好正
係邊度影嫁？

Hallstatt

又save黎打j

第一張我以前電話lockscreen wallpaper

喺邊到？
小弟見識少 未聽過

Austria.

Hallstatt
Village in Austria
Hallstatt is a village on Lake Hallstatt's western shore in Austria's mountainous Salzkammergut region. Its 16th-century Alpine houses and alleyways are home to cafes and shops. A funicular railway connects to Salzwelten, an ancient salt mine with a subterranean salt lake, and to a viewing platform over the lake. To the west, a trail leads to the Echern Valley with its glacial potholes and Waldbachstrub Waterfall.
Weather: 21°C, Wind SE at 5 km/h, 74% Humidity
Elevation: 511 m (1,677 ft)
Population: 859 (Apr 1, 2009)

好撚正

D咩歐洲最美十個小鎮一定有佢

依幾年揾翻幾個錢都想出去見識下
利申 未曾沖出亞洲

去多D旅行啦

冇錢

今日下午咁靜

因為我今日唔洗返工

索尼罪大滔天，A7SII 獲批在國際太空站使用
笑咗

典解牙

係度係度
阿姐sl都係咁wtsapp我

含撚貓一地精未

SL仲WHATSAPP

聞說

咦~ 原來今日係星期四~

佢去覆診姐
但一日半日唔洗咁chur我掛

大抽

女子目艮目言川口牙，口乞口左藥

自從我問完佢男朋友係咪糖er後
呢位絲打就潛左水, 睇怕都...

我無食葯都眼瞓呀~~

btw 揸車小心呀cfu~

屌我睇咗5秒先get 到

雖然做完, 但放工先交功課, 咁聽日多數都無野做~

突然發現, 我係度做緊咩?

你點解想買A7Sii啊

呢個真

好難得真係靜晒

你仲未恰著既

玩緊電話GAME

喂呀我返左黎啦

坐番直未？

咩 game ?

又真係未, 而家坐直

mingol但應該就快唔玩

瀡番落去未 ?

你覺得佢考唔考到大學

中文 pass 就好大機會~

補習好慘

如果佢考唔到你打算點

的佢出黎做野
然後佢都上埋黎扮工

係佢打算點~ 可以 retake 可以出黎做野~ 我無所謂~

到時扮工POST見

父女齊扮工
爸爸知唔知個女有冇上連登既習慣

90% 無, 佢上啲英文西多

hi

巴打午安~

飯爸午安

reddit呀?
你個女咁厲害成日睇英文

然後唔識中文
香港個學際真心閪

啱啱先比老闆話完我中文差

痴線, 點教先教到個女咁

但你英文都唔好啊

睇下其他科點啦, 之前有D人幾個5**但中文2, 都有U收架

係呀，佢話我乜都唔識

老細心情唔好？

真係其他全部5**得中文2個啲先得囉

淨係話我識吹

你

口技

唔怪得乜都唔識都有人請

好緊要

有呢樣就得啦

D錢拎曬去交租

爆炸糖

爆炸糖play其實會唔會痛

應該人道毀滅.

吹水呀

我想要呀

大師好識玩

但平時就咁食都有feel

你下次同你老細試下

我都話吹水 打漏一個字就搞成咁，中文真係好重要

口技更上一層樓~

證明你老細冇話錯你

同老細試完舊花紅就BIGBIG

雪雪聲

佢地個討論重未停

其實係讚緊佢~

so GAY~

其實玩爆炸糖唔會搞到痴痴立立咩

你食完爆炸糖個口入面會唔會痴痴立立呀.

牛丸有無玩過

但食緊爆炸糖隊隻手指入去應該會痴立立喎

咁又唔岩喎
你雪糕整到手都痴立立, 你食雪糕時個口有無痴立立

笑到我仆街

應該係個口同隻手啲texture唔同

btw我食爆炸糖覺得個口有D痛

除非你隊一下就唔隊咪會痴立立囉

係囉，咁點解用黎玩又冇feel？唔明

玩法係點, 爆炸糖放係口再含, 定係放D爆炸糖上條J再含

下次記得試下啦

你現在聚腳於成人台

你試下邊樣方便啲, 話番比我地知~

dada真係好撚正

dada西汁

ching 識波

莫非大師早已練成金剛不壞之丁?

放喺條J咪會跌到周圍都係？

繼墨爾本大學（University of Melbourne）和蒙納士大學（Monash University）校園多處出現禁止中國留學生內進的海報後，悉尼大學（ University of Sydney）男廁牆上發現「殺死中國人」（Kill Chinese）塗鴉字句。

白皮豬 vs 蝗

大家返咩工可以鳩遊遊無野做周圍走？

你解釋下咩叫鳩遊遊先答到你喎~

ubereats

澳洲人其實咪又係UK d犯

就收工

你唔係冇野做, 你係唔做野啵清

痴線打左陣機又變左成人台

名號黎姐清，唔做野人都做唔到

你做盛行呀.

我坐定定係位上連登架

都係去返鳩遊遊先

me2

低賤工種不說了

工作無分貴賤呀.
只係分人工高低

人工都係低賤
做野最多，又要擒架，人工反而最低

m到仲核突，有次見到成個廁所都係血痴線，果條友應該失血過多

爆炸糖果段討論有種莫名既可愛感

收皮呀屌 今朝一返到去執張床成攤血 唔講以為殺撚左人

你點知唔係

啲血深色啲

屍體不見了~

btw你見到成攤血會點, 唔理掉落去一齊洗定掉左佢

處女？

血擺耐左咪深色囉

呢啲我會dum左佢 良心型 覺得好污糟 夾埋正正常常既野

認真, 經血唔同色架咩

剷4女係咪深色啲

唔會 claim 番個客錢架咩 ?

唔同色架清 再加上啲仆街經血會整到張床一pat野
除非條友屌閪屌到爆血/1010 呢啲未見過

耐咗會變深色

咁有興趣知嘅 ?

第時女友啲血淺色咗, 大叫 : 哦~~~~~ 你唔係處~~~~

人都走左claim鬼 checkout純粹睇下啲牆有冇野

未屌過處女，唔知

真係唔知

好噁心

得罪講句 印度仔最撚仆街 我唔撚明 點解可以係浴缸都有咖哩 又拎個gip點火煲咖哩 痴撚線

是咪要圖？？？？？？

下?!?!?!?!

btw印度人係仆街

笑到我

如果倒瀉杯麵喺張床會點？

唔係親手執過印度仔間房 唔會信佢地咁撚癲

你肯定係咖哩?

要

佢沖咖哩澡咁in

月經血圖.

豬潤.jpg

你拎走啲麵 我最多當你賴尿

唔會好玩唔玩拎屎沖涼掛

4點 夠鐘上去沖涼 跟住包返隻左手

印度

好嘔心

早啲休息~

好臭

玩屎都應該唔算嘔心
最嘔心係掛咸魚

隔住個mon都……

好認真 叫班Fd子唔好去酒店自殺
我地要搵人清 見到又唔撚嗌得 打工咋

鳩游游中

同我一齊去補文具okay?

講起印度
我有個fd做地盤，肥肥地幾風趣，有次個西有個印仔，休息就問佢要唔要水果類，成日對住我個fd淫水，仲話推車仔果時做埋堆車動作，好似想食左佢咁

咩叫補六具？

好懷念當年補文具既日子
我係要推架車仔落樓下文具部到拎

朝早睇下文具 唔夠就問人拎

最後要自己去拎 仲要補埋同事個份

庶務二課

哦 嘟喺補貨啦
我依家都出咗去補刀片

我每個月一次, 推架車仔落去
補通常文具個D就咁拎就OK, AA電個D要簽名
仲要補紙巾

將D文具補落各層文具櫃 俄羅斯方塊咁

幫我入多少少, 想寄俾D同事

做文具批發
我地冇文具用

紙巾係我teammate補

點解我睇唔明
你個frd做地盤應該係男人啊
但又有淫水

佢個Fd都係gay

sorry係淫笑

我成日叫公司條友做叉仔 佢就會發脾氣

我都諗左好耐點解有淫水

有無咁影響工作呀
同埋其實我一個月都唔會用得完一樣文具, 佢地食晒?

佢話有8成似，對住你淫笑

同阿姐講 懷疑有人偷筆帶返屋企 邊個屋企有細路都要check

公司啲鉛子筆10蚊一筒

係咪港女黎
做office都試過，條8婆有意冇意同啲同事話我冇心工作

我買pilot架 幾蚊一枝啊
不過又唔係我出錢

我永遠冇都係r後面隔離啲同事
拎到紙先填返俾佢

其實真係好少用到文具, 通常電腦做晒

咁跟住CFO就會提醒我牙蛆睇緊D
我覺得我遲D會因為冇補文具被梟首

用得最多應該係較剪, 剪開買返黎D野/野食

用得最多都係膠紙同釘書釘

但你買一把擺筆筒就夠用嫁啦喎

所以我根本唔會用完D文具

返呢份工見到好多痴線既人

我公司啲筆唔好寫，我要用自己果啲 用得最多係公司啲post-it

上黎吹水唔會悶

講下依樣個樣又一日

悶就過黎幫我補文具啦

ching識玩 我都係拎把較剪剪開啲魚洋腸食

洋腸

你幫得好辛苦咩
成日叫人黎

我有好多濕星野可以分俾大家做

佢補完冇野做架

千奇唔好倒數 過得仲慢

話時話, 邊隻洋腸先好食呀 ?

溫馨提示：大家今日飲左水未

飲咗

傻啦, 我仲要派offer

姆姆豬想問你淘寶野啊

第4杯~

2,3杯 正常表現

第4支

come

我淘緊, 打算買架林寶.

我呢頭好多呢啲車, 有日見到架金色嘅林寶~

想問下如果淘D膠箱好撚大個既, 佢會點寄

我個邊啲車

diu，part住個唔識廣東話同唔識字嘅阿巫真係19

睇唔到

大洋牌魚肉腸 買5送1

會好撚大個紙箱但勁輕, 小心收體積重

有冇人係唔識用公司啲locker
每次鎖完都唔識開 又扭左又扭右

AEON 之前有平呀. 百幾蚊個日本製

我想要D係無篕但可以疊起架喎

Management level?

好似會好貴, 佢會寄屋企架?

middle lv only

我理得你見VP啦咁撚串點解要請你呀

錢可以解決一切
寄屋企咪又貴少少囉
不過你屋企唔知送唔送就真

偏遠地區加30

我想買呢D喎, 有無人知香港邊到有

裝魚啊

唔喺普通雜物箱咩？

ikea呢啲得唔得

唔得佢疊唔起

咁邊到有得賣

唔係啊, 佢話要整濾水裝置

D recruitment agency真係好撚煩....

你唔係搵到喇咩 ?

我知呀, 但佢無寫幾錢, 又要報價, 我最憎呢D

搵係搵到好多, 間間都話要報價, 呢間要3000蚊先免運費仲要偏遠另計

呢間免費送貨, 但送唔送到黎我屋企

你買好多咩?
去村口收貨得唔得

唔知呀, 算唔算偏遠

date 3 Aug 2017
taobao - 200HKD

［突發］我終於開到locker 原來我一直用自己密碼開緊人地個個

問下囉問下又唔洗錢既

呢幾日send email問下先

犀利

why dont you call them

毒撚唔敢打電話

打電話都驚

我都好驚

毒撚有咩係唔驚

但你份工經常要打

u know that feel

打電話book 位同交收係咪會叫人打

打自己私人電話就會好驚

打電話BOOK位呢D LV低好多
打電話問野報價好高LV

打電話交收同人相認果下會好緊張

BTW我唔同人交收野, 所以無呢個問題

有個fd唔敢同陌生人講電話
小至book位食飯 大至打去free返年費個啲
都係我幫佢打

有冇人知點解咁貴

因為係北海道名牌粟米

因為佢pure

九號水產又真係有啲野幾平
日本G士蛋糕

pure true 得黎 又白滑
係我就即刻狗沖

有冇人有玩/睇零紅蝶系列

睇人玩

睇人仆街最開心

又放工

今晚食乜好

MODEL ANS: 3 bro tomato soup

我

燒鵝飯

3 bro dou cant?

諗左成個下晝都諗唔到

住家飯

只有人地諗，冇我諗

男神?

我諗果啲野佢地唔鍾意食

Hi

又一day爽

返去in人

米線陣囉

有貓又有手 巴打真識do

主人

點解可以咁撚勁

大你聽唔明

玩哂啦⋯⋯

兩樣都好好j

然後唔識做野

French
Spanish

係真唔係

來個late tea

好邪惡

仲要識音樂，住半山，讀國際學校

羸在起跑線

恰下恰下 唔知想點 好想行開 呀婆會罵

深受國內外遊客歡迎的日本東京築地場外市場起火，當局出動30部消防車撲救，暫時未收到有人受傷或被困的報告。

事發在當地時間周四下午5時前，築地場外市場一棟三層高的住宅起火，附近建築物受到波及。築地場外市場內有壽司店暫停營業，食客及店員匆忙逃生。
東京消防廳表示，目前共4棟建築物、約200平方米的範圍正在燃燒。大火目前仍未撲熄。
東京電力表示，因應消防部門要求，向火場附近一帶停止供電，目前共有約200戶停電。

爸爸

今日lunch同一齊做project嘅同事食飯
佢請完lunch 佢話唔飽 我諗住請佢食糖水
點知糖水佢都比埋
唔太熟 見第四次 第一次食飯就請好唔好意思
食完傾計個時先知原來係同年
更加唔好意思

聽日應該會再見到佢 點先可以無咁唔好意思

我返左12個鐘頭工，我好想放工呀

聽日見到請返未得
對佢熱情d，好禮貌d囉
請得你食野都係想同你關係好d姐

自己唔唸咁多未得囉
佢自願請嘅

Btw 未讀過職場生存手冊 留名學野

屌我都未收得呀

OT?咁夜嘅

你lunch先翻工 差唔多啦

佢自願請我咪自願食完講聲多謝

屌屌屌

咁好出街食

乳鴿呀

敢問你係咩身份

霸王色

老闆個仔 ？

今日我head同我講聽日同team head出去食飯慶祝佢生日，問我去唔去。佢話見我成日帶飯，又都鐘意去旅行，所以都知未必負擔到咁貴，所以唔去都ok 我就話：唔緊要，照去啦。 佢就係咁強調你唔去都唔緊要，佢唔會介意既
我最後都答應左，因為我都唔想攪到自己獨家村咁。。。但我head又係咁講可以唔去。。。其實姐係點

會唔會係唔想你去 下台階都幫你諗埋

即係佢會出埋你嗰份

有人請食飯

佢唔想你去？

原來喺太子爺

有冇人8月生日

你幫手慶祝？

我法國我呀媽真係痴撚線
訓著左 過一陣又吱我 又拍我
呀哥：咪搞佢啦
老母：睇下佢係咪扮訓ma 吱下佢
呀哥：佢訓教你吱佢做乜
老母：佢可愛呀 吱佢會笑

why

得個知字

伯母好cute

嗚呀

痴線 試下伯母咁對你 真係唔cute
講野放大聲量 好似佢返左黎 你應該搖哂尾去門口
嗌媽咪 咁

啊媽喺咁架啦 依啲叫無性母性

自爆生日時間到了

終於可以沖涼

我絲打嚟
隱形到男定女啲人都認唔到

唔驚太子爺報串咩 太子每日既任務就係返工hea等出糧
等傳位

我個邊個太子爺好好人

大家連較細啲個冷氣都唔敢我好不安
傳條毛乜都唔識

我諗未必啦

個post好多繼承者們

未慢慢學囉

屌啦d鯉魚旗大風吹到打晒圈，而家卡住左

你都好似重未影比我地睇

巴打話會自爆，不了
隔開啲會唔會好啲？

做人諗咁多會好辛苦

繼續瞓
早抖

唔係啊，你想像下鞦韆好大風，係咁360 度轉，轉轉下咪圈住左

條繩短啲會唔會無嘆易卡？

我： 都話會卡住架啦
老豆：打直掛咪一樣卡住
我：咁你有無見到國旗會卡住呀
老豆：唔同架嘛
我：有咩唔同呀
之後佢唔理我

究竟用晒d旗未

無呀，掛左2條

剩返果d唔理佢啦

同老母去旅行真係命都短幾年果個post真係

你老豆真係好好笑

隔離個露肩gel甲美極係咁中落我到

圖呢

你肯定真係要圖

Good luck

姦巴爹

加油呀!!
等你餐飯

佢已經揾到工？

早晨，終於星期五

點知

咁到你上位未

等你餐飯嫁

長週

對於星期六要翻工嘅人無咩感覺

聽日要返工呀

死亡之team係做d咩

應唔應該講恭喜?

你自拍一張咪得

有父幹表示羨慕

LIN?

暑期d家長都cut曬我d私補
話比個細路放鬆下

呢個一向年經啦...已經無野好討論

學其他野咋?

汪

同媽去旅行真係命都短幾年....

頭幾頁已經會見到A仔

可能係藉口黎
其實係嫌我柒 炒咗我

係細個冇錢先會覺得跟老母機好著數

你跟佢去都算, 而家好多係你大個左你帶佢去先出事

「開頭乜都話無所謂，去到就厭三厭四」
真

陪老母未當做下孝順仔囉

佢通常自己周圍飛唔會理我

屌啦我試過係我無份去都屌鳩我

大撚曬

敢問一句你衰咩

隻抽啦

加咗柔順劑洗衫
覺得自己好香

幾年前去揀左間酒店中左伏
Bin c bin到而家

我話同阿媽去旅行
老母:痴線我同fd去好過

生舊叉燒好過生你